中國人搭飛機在商務艙偷走17萬

中客的品質讓世界各國頻頻搖頭，如今竟然連搭飛機也能犯罪。有泰國導遊在臉書透露，她帶隊坐飛機到日本時，商務艙客戶的64萬日元現鈔（約新台幣17萬元）竟然不翼而飛，一查之下才知道是附近座位的中國人偷的！

泰國導遊BackpacKiks表示，26日帶團時有商務艙乘客在飛機上被偷了錢，抵達日本後航空公司禁止任何人離開，並由警方登機辦案。導遊說，被竊的乘客是把錢放在頭上的置物箱裡，警方在調查時，發現坐在旁邊的中國旅客有異，一搜之下發現中國人在座椅上藏了很多錢。

泰國人Karn Chivangkun也在臉書轉貼照片，指出搭機旅行在睡覺的時候，應該將錢貼身保管，不要放在頭頂的行李櫃。BackpacKiks說，其實案發後有乘客表示，看到該名中國嫌犯多次走來走去形跡可疑，她建議民眾每次下機時，應該都要檢查貴重物品。

中國只有賊同騙子是真的

又贏

突然間反思你呢種留言懶係有共嗚 實質毫無養份

利申 5毛

真係蠢
分少少比其他人喇17萬 咁咪唔洗比人拉囉
中國都係咁嫁喇

偷幾張咪冇人知 咁貪

做乜咁唔愛国？要去日本玩，仲要偷錢俾人拉，真係柒出國際

唔意外呀

留言入面追求養分

0負評

養佢老母個份咩,種花呀?

好在land日本, land香港, d crew趕收工, 黑警又會放生支那狗.

重點：個賊係坐商務客位⋯⋯

小財唔出，大財唔入

無關係, 支那人本來就係賊.

我都諗緊係唔係咁⋯⋯

支那有習帝到最底層都係隔偷, 坐商務唔代表D乜.

搭飛機手癢，使出支那國技

要你地管？

誤會嚟姐

支那人賊性難改

香港crew趕收工, 架機又趕住turn, 一定唔會俾你hold. 黑警更加hea做.

日日大把支那賊偷野放生. 跟本支那賊天堂.

中國又成為贏家

計番都係幾萬港幣 你本身都已經坐商務
商務又同其他分開 要搵你出黎真係幾難
你諗得到收埋嘅地方空姐會唔知咩
支那人真係冇腦